有冇人到而家都唔明PKMON究竟有咩好玩?

淨睇畫面同玩法都覺得悶到pk
同今時今日仲出d超任級畫面既game都得
究竟好玩在哪,淨係掉波個度重覆又重覆又唔係有趣喎

同條女一齊掉掉下個波就變揸波 之後有咩好玩自己諗

可能cod 啱你玩呢

百貨應百客

我都係睇人打機 撞怪 掉個波
見到只係可以同npc 打

呢排玩 lets go , 細細個打機個feel番曬黎 一打打左兩個幾三個鐘

我都唔知點解禁著迷 總知就好玩

以前睇COCO搵攻略

總個都係亂玩衝衝衝

依家出番有中文 又發掘到啲唔同既野 唔錯

唔好理今集住先
一隻育成向既game做到電競你數得出幾多隻？

佢最原本個定位就係target 小朋友
你就問對大人有咩吸引力

而家玩番既人都係童年回憶啦

回憶

依隻game最好玩就係生蛋對戰
利申玩到USUM switch版等佢出正傳先再玩

直接揸波就得喇
仲要曬時間玩仆街mon做前戲

樓主細個係咪已經係冇人玩gameboy既年代?

回合制遊戲巔峰

10後？

就算反耶都要讀過下聖經 建議樓主做下功課先

咁隻隻pokemon 都有佢個性,設定,生態設定咁
唔難唔搵到一兩隻鐘意

育成，收集，對戰，八道館，四天王，死敵

上天下海，反派團隊，屬性專精

講緊十幾廿年前的game

00後唔明好正常

同人打

咁講法好多game都係打打打
踢波都係踢嚟踢去傳嚟傳去射門

我仲會剪低哂果啲攻略頁

先唔講新果隻lets go

Pokemon系列就係好玩在要用腦，靠戰術同經驗可以以弱勝强

接近無限咁多既戰術配合（強攻型，消耗型，干擾型，奇攻型,etc)

由一開始因應需求係幾百隻Pokemon入面揀6隻唔同能力屬性組隊已經要考慮好多野

每一隻獨立pokemon既能力值高低，屬性相剋，天敵
團隊間既的打擊面輸出，隊伍間屬性組合既聯防盲點

之後到慢慢生蛋，性格，特性，育成，配招，道具
再到實戰try and error細微調整

到最後玩家之間心理戰
由開戰前從雙方陣容預測對手戰術
到過程中既臨場應變
分析戰況預知對手下一步所有行動選項
再採取最有利既行動反制等等

每一part每一個細節全部都要用腦慢慢思考

燒腦程度完全唔係依家食雞果類垃圾速食game可以比得上

不過如果你玩果陣淨係無腦裝哂四招攻擊技
靠道具爆完隻game就當自己了解哂隻game既話
就算鳩數把啦